要背負過包袱

再跳落大峽谷

煩惱 用個大網將你捕捉

人大了 開心都想哭

擁有同樣寄望 彼此亦有苦況

棉花糖從成長中曾送你愉快天堂